有冇手足宜家喺曼谷倒數?

宜家喺asiatique 一齊喺嗌光復香港 時代革命

tg: @bkkcountdown

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先